大陸二線城市買樓有冇得諗？

二線貴極都有個譜
應該夠錢買
但係係邊到買好呢？
有冇巴打比個意見

買黎自住？

大鵬

收租可以諗，我都有兩間係嗰邊榨壓支那人啲血汗錢，一間月收千五

得千五咁少 做地盤兩日就搵到啦喎，仲咁辛苦比首期同供？回報極少

收租

唔會諗

又遠又唔係多錢
個個月番去收租又煩又要同大陸佬deal

錢唔多寧願係香港買車位收租算

有

點管理同收租 , 車錢都蝕左

親屬代理，一年翻去一次

佢食你幾多

租金係我定，過年會封翻利是畀佢

支那樓最緊要係位置，遠離市中心好難租太貴

咁少
仲要搞幾日租務野timecost到蝕

你親戚都好人

要買就去一線城市啦
我父母有五棟物業係天津，收租好fatfat
非支那發展商起，唔會lum樓

倒蝕

探親順便拎錢，點樣蝕

人情唔係錢
一個月得3000人仔仲要封利是比人
早抖啦

一年36000人仔喎，封6000利事都賺好多

即係港資？

yes

二線城市都唔平啦
你睇下杭州 南京
個度d人炒樓都好癲

棟樓唔撚使錢架咩...

回唔回到本？

租金回報極低(<2% ) 但升值超快
屋企喺廣州市中心有幾個平均1500 sq ft單位
呢2年升成倍